【HKBU】浸大討論區（13）同學各位找個位這是你的開學禮 https://lih.kg/2028198

舊post:【HKBU】浸大討論區（12）繼續Online Learning

每次開post置頂 (持續更新)
浸大學生會

浸大編委

浸大評議會

HKBU Secrets 2.0

浸大新鮮人 Fm info

浸大山神

Minor info

2020-2021 迎新手冊

Student Orientation Website

浸大編委 Telegram Channel

-----------------------------------------------------------------
興趣學會(I Soc) 聯絡資料：
學科學會(A Soc) 聯絡資料：
本科生學生舍堂(Hall) 聯絡資料：
-------------------------------------------------------------------
黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗。

由呢個po沉底

集中呢個post討論

【HKBU】浸大討論區（13）同學各位找個位這是你的開學禮

推

Push

唔怪得你話浸大大過城大

想問7/9係咪第一個teaching day?